香港民族精神：不割席、不篤灰、不分化！

必勝法 謹記！